史上第一條可以同水炮車正面對抗嘅防線

守足七日
今日仲可以同水炮車同銳武正面隻揪，成班手足一步都冇走過

理大手足有料

（救Poly)Twitter戰線要人！緊急吹雞！

去將PolyU情況update畀外國政要/外媒/名人有關香港的tweet到

幫推！！！

印尼

好撚堅，連路障前面都無，但就一步都無退過

要係佢噴汁三分鐘準備後退時,係正面鉤實架車, 咁後面就唔同玩法喇.

唔敢埋土同唔敢勇武嘅手足
可否暫時放低times 單野
今日有和理非行動架屌你
和理非可唔可以爭氣d

政府打緊公關戰同輿論戰，口誅筆伐黎解散呢場運動，手足知唔知我地下一步要點做？

架警嫂好撚廢

勁過全世界所有國家示威

勁

但音波炮可以隔空打人…
好難counter，難道除左耳塞就無辦法

其實架水炮車出晒最大水壓未，咁撚廢既

個個巴巴托斯咁，條戰線難打過中大， 黑警要出晒所有武力

理大同學好堅啊你地

Push

無gear一早死人啦
射到記者撞爆頭

唔好出呢d飛機post啦，一陣d手足見到以為唔駛幫手

我覺得未, 如果佢full power應該真係可以好撚勁但係幾秒噴曬咁解

理大真係熱血到仆街

叫人走果d L樣真係得啖笑

講真，今次真係得香港人喺非破壞前提下擋到水炮車，依個真係創舉黎

但係時候要諗諗點搞佢架裝甲車，到而家都接近冇解

理大仔點解無遠攻架

推

唔老黎喎

針筒打gas入乒乓波，用紙巾包住，遠程彈射前點燃，燒到粒波嘅gas就會爆炸

乘機奪取其他戰略重點

十幾廿粒應該燒到 前題埋到身

Respect

真心Poly頂唔到好耐，各區義士幫幫忙

反圍又好 開花又好

PUSH

其實點守到
佢格硬黎好難守到

#長沙灣
1720海麗邨 1衝停泊

準備出去嘅手足 記住進攻

【出去嘅手足入】進 攻 係 最 好 嘅 防 守

痴L線呢班勇士真係好癲

開遮可以反彈20-30%

耳塞都冇用,震你內臟

狗宿舍先係重點

同時係同散水黨正面對抗到嘅防線

action!!

但我哋可唔可以去物理實驗室搵震盪器將一個膜再加一個好長嘅擴音通道將佢counter

放心 大家唔同結局

乒乓波夠輕，彈弓夠力，45度仰角，有高位，應該飛得夠遠。
但準繩度低，要齊射先打擊到對家士氣。

絕對唔建議即刻開花燒狗屋

理大手足好勁

各地要開花啊 poly地理難守過中大好多

晏晝已經話要守，夠人齊心跟本固若金湯

POLY 課程職業導向, 而實用為主

屌 尖東橋+漆咸道兩邊夾緊過黎
開花未呀？
成間大學係咪要變condom呀

開花

烏克蘭幾廿個火魔法燒撚左個裝甲車

近排比人屌到腳軟

幾時肯玩下投石索, 一條繩搞掂, 射程50-100米, 無限彈...Area attack

咪撚打飛機啦
人地手足食幾撚多二惡英TG啊？
好撚嚴重啊

六點記得開花！！！！

紅磡站天橋狗力不足

建議攻一波，遠投大量火魔，搶警車燒車

之後有時間就起水泥rb
唔好俾水炮車入

1730 一銳武 十幾車狗
1745 六車狗增援

全部經雞嶺向九龍方向

勁！

respect！！

係曱甴乸

當佢箭靶咁射支箭過去

唔係好明
利申n展仔

見好即收，長期戰鬥

全港宿一燒！
黑警死全家不是口號!!

如果真係想理大手足頂落去
其他區一定要支援

我係埋大人呀hi

理大 no1

如果火魔dum中個 speaker 會點

理大人英勇抗暴

咪係 打少陣飛機啦

理大生證明狗乸車同裝甲車已廢

我見到佢地著哂雨衣

可能未掂到啲玻璃已經碎左

勁 頂住

咁勁既

手足
咁你地肯開花未

冇popo前後包抄夾擊？

你班垃圾警犬
靠你打仗死撚得人
咁強gear打班學生打唔嬴

我係你就自殺
良知又無, 技術又無, 學歷又無, 老婆又比人屌, 又中TG生K胎
成班人生失敗者

果日中大支信號彈
射中嘅話應該即爆

航拍機撞埋去個speaker 都得？

拉

即刻出黎

手足守得好辛苦其實
覺得班狗有意拖住嚟玩 等緊機會話控制唔到要開實彈

上面當我無講過
我喺度諗如果可以用一啲鐵去整成一個大入口嘅u型通道將一邊個出口調返轉向住音波車
咁可能可以將個 exit wave interference翻 imput wave
利申：只係忽然有想法

Respect!

但係個入口要好大喎

唔似中大仔

佢地食方面比中大好好多

ya so just a blue print...sad can't help

中大好撚多射箭堂上

幫手推！手足死撐緊！救人！ ！

振奮軍心

唔係箭...係彈射台

收到可靠消息
警方不會理會任何倒路作出拘捕 只會派少量防暴到埸觀察及施放催淚彈
如果有大量事件發生先會在當區增加警力
請廣傳

信不信由你

佢要開頂蓋控制
唔好直接遠程投火魔
傷到警察先生就唔好

pish

點解咁做？

印尼搶埋水炮車喎

理大抵讚，大家進化到水炮車都唔撚驚

馬其諾防線

集中捉理大班人

開花 屌你老母

何以 為信念 從沒退後

佢嗰枝唔係音波炮嚟
係普通喇叭
講係咁講萬事小心

開花救人啊

我FD 講上頭落左ORDER 一定要拉理大的人 其他事故會放慢破處理

有料

太輕有風阻？

有

修築左幾日，紅磚城堡唔係浪得虛名

幫推，理大手足撐住，多謝你地

唔撚係⋯撐唔住喇 出黎幫手

實有，所以使用限制就係風

poly 人小心，對家好想捉晒你哋

要換更啦

未贏㗎
打五分鐘飛機好啦
繼續抗爭！！

以後唔怕垃圾水炮車

好撚勁

Proud of 理大手足

#呼籲
如果情況許可 招大量家長車做堵路 在附近駕車遊蕩 以保手足❗️❗️❗️

D火魔長丟長有

唔好死

部車應該唔會怕得畫面ONLY

所以呢批勇武一定要留住 呀

今日全日周圍有人求花一次都冇成功過
source:我果區公海

係好波既
但其實佢開到幾多成力？

係警妓

我當你睇咗兩集冇睇落去，你收返埋佢啦

班手足勁到癲咗 英雄

磚陣要落英泥，今日架銳武就係卡住，就俾手足狂燒
下次要重裝漆彈，有機會埋身就丫叉射落去

好波手足

係要讚下嘅 不過都係打少啲飛機
水炮車未出全力 唔知之後會唔會

以上次中大一戰作參考，晚上有好大機會發生激烈衝突，加上popo經上次一役之後，戰術必有改善，

而且中大一戰，popo只派一水炮車，
對比今次(一水炮、二鋭武、音波炮），而且旺角與poly非常近，所以加上旺角警力，可説popo今次差唔多總動員到poly

另外學校報警、示威者取危險物品、使用弓箭、巨型亞叉等，popo可以此藉口，全面進入校園拘捕或使用致命武力。這必令各手足有慘重傷亡。

個人認為popo正等待夜晚，街上人流減少，然後開戰。

各前線手足，如果popo有任何唔妥，請唔好留，唔好送頭，唔好受傷，我哋一個都不能少。

其他人，可選擇各區花、到中環集會或到poly支援。

唔好送頭，各區開花，等機會再assemble

吓，上水依家好L多防暴，但今晚有冇開花成問題。

lee套真係咒自己

好撚堅揪

超勁

之前所有中大 浸大城大既都過晒去 仲未計旺角班勇武有d都過左去 呢幾日理大都積極備戰 所以而家先仲守到

會變左行陶傑個劇本

但d體力慢慢比人消耗緊 長久落去唔係辦法 旺角手足幫唔到幾多

岩

推呀一個都不能少

加油

Poly紅牆鐵壁

不流血
不被捕

要人呀

agger

嘩 千其唔好咁做

邊度嚟

政權廢到

唔笑MK仔了

香港人做到咁已經好叻,by the way個勸字係咁寫

咁撚樣你最勁啦
你去打水炮車

respect

巴林, 波斯灣

香港人正在進化

你地再唔做野理大班手足就完 唔好再停留係MK

七彩彈等佢地睇唔到

理大手足其係好撚堅，寸步不讓

用多袋背心袋多D, 學對家

正

係咪磚陣有效呢？

咁堅

Poly巴好勁
陣地越打越成熟

柏芝係咁啦
啲水咁撚老

勿輕敵

反包圍

[事後檢討]請堅守原則，勿墮落為暴政魔警

加油理大學生

講左好多次 下次見狗唔好逃跑 比人拉得重多
你睇下今日打埋黎 你還拖D狗都唔敢接近
佢豆人工 命仔最緊要

真係好撚堅

唔好咁自滿
我地比起好多地方
只係岩岩先開始學緊抗爭

push

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕